典解cc台亂屈人講9up就叫網上講乜都得，但又唔比人打5p字？

打5p字係講返自己想講既野姐，乜你地唔係話上個論壇講乜都要人管好on9咩？

覺唔覺唔比人打5p 字，唔比打感情符號個d 人好虛偽？